兩雙龜開唔到眼點算

課室養左兩隻巴西龜
早幾日唔知係咪洗缸嗰陣俾梘液入眼
第日發現有一隻既左眼開唔到 仲紅左腫左
本身諗住洗下佢就無事 點知過多日就知奶野兩隻眼腫哂 仲有層白膜係上面完全開唔到隻眼
上網搵話係白眼症 用龜精靈會好 即刻買左枝黎滴眼 琴日滴完之後嗰陣係無事 今朝又腫返白返 仲搞到第二隻都有事
幫佢地滴完嗰下好似好痛咁 佢地係咁伸手想捽 好心痛
佢地已經成個星期無食過野 仲係幼龜黎 會唔會死
應該點做佢地先會好返

睇醫生啦

rip

唔想佢地有事啊

負擔唔起帶龜睇醫生既錢

睇醫生啦 要幾錢左右？

問人話要過千同要book

全班夾錢唔得咩

問屋企人借 如果唔係死架喇 1個星期差不多了

我屋企隻龜細個嗰陣都有咁嘅情況
用龜精靈搞掂左
滴完之後要用龜精靈水浸住啲龜
唔知仲點幫到你隻龜龜

琴日滴左兩次龜精靈 今朝睇已經無再腫仲好精靈識單眼好生猛走黎走去 但仲係完全唔肯食野 蝦乾都唔食

土瓜環有個男醫生幾好，最近先帶左隻龜去睇。200蚊診金未計藥，建議你快d，尤其係幼龜，好脆弱。
冇記錯係叫土瓜灣動物醫院。